迎海低層兩房套 沽1070萬元

迎海低層兩房套 沽1070萬元
17:15 2021/01/28

"......馬鞍山迎海1座低層C室的二手成交，實用面積約746方呎，建築面積約941方呎，為兩房套連儲物房間隔，外望享優美海景。單位於上年9月初放售，業主原開價1,170萬元，日前終以1,070萬元以交吉形式成功沽出，減價100萬元或約9%，折合實用面積呎價約14,343元......"

樓爆了

好平阿 1070萬

點解啲山卡啦地方都咁撚貴